新手砌機LIST

Budget: $6000
玩LOL&PUBG
低/最低畫質就可以
CPU: AMD RYZEN R5 1600
Motherboard: Asrock AB350M Pro4
RAM: ADATA Premier DDR4 2400Mhz 8GB
Display Card: ASUS Dual series GeForce® GTX 1060 OC edition 3GB GDDR5
SSD: Plextor M7V 120GB
HDD: WD Blue 1TB
Power: Antec Neo Eco II 450W
Case: Corsair Carbide 88R